屌奶星，星期日同sis一齊行街都行唔到［無奈emoji]

平時返工忙
放假約到sis一齊行街
點知班廢青又搞事，搞到個個都驚
鋪頭又落閘
好心你地咪再搞亂香港啦😑

sis 班廢青成日搞亂我地香港

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

五毛狗

男扮女死gay佬

屌你老母返支那啦五毛

呢個年頭仲玩做五毛
老套到

陰功豬啦，返去叫你個sis玩假尻啦

Blocked

剩係識行街

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

你係咪間戀我牙
成日都見到你🥶

暗戀

我唔係gay嘅

我絲